［燒錢台］手袋分享區（46）請善用不推文回覆

哩間嘢我留意咗好耐
佢賣2手啲cf貴到同專門店無分別真心痴線
人哋而家問佢拎返鑒定書佢駛唔駛咁串又公審人
所以各位絲打 奢侈品唔係必需品
要買一定要返專門店買
唔係自己又要擔驚受怕唔知真定假

真係貼錢買難受

但其實佢講緊嘅嘢啱唔啱cf個扣嘅大細真係會隨住年份而有分別？

呢間店假到流，佢所有相都係微信攞
佢淨係今日都post左50個袋，一間正常既中古店點會一日收到咁多個袋？仲要日日唔同wor
另外你地留意下佢地張張相既背景、手指都唔同，每個post都係得一張相，有時仲會同其他店重複添

絲打你觀察力好強
佢每日post d相係多到根本無記憶點
見到啲價錢有啲仲貴過專門店真係覺得佢好fatfat

sangle
phantom

補返相先，費事俾個mk妹話我屈佢
啱先求其搵咋，如果認真搵會發現間間鋪都係同一個「貨源」入貨
同埋好神奇佢地啲like一隻手數得哂

呢兩間野假左少少真係呃啲妹妹仔

問過呢間野，態度真心差

搭單想問minikelly其實係咪好受歡迎想入手

好想買粉紅色嘅袋

究竟屋企幾大先容納到咁多袋 同一個月搵幾多

仲有d袋明明好舊，仲話係93%新

新手想問
有冇人有見過有Chanel 19嘅cardholder
或者呢個👇🏻次次去都冇貨🥺🥺

lm

會cut架 都係睇運

可以睇下呢幾個牌子，睇下邊個啱佢鍾意嘅style
see by chloe, A.P.C, Jim Sander, by far, Strathberry

我年28去HC chanel都係咁
排隊都唔緊要
要乜冇乜都唔緊要
但叫我快D買，唔買就趕我走個下真心嬲
得D金剛色，間隔又唔啱用
點買呀大佬
以後blacklist HC chanel！

金剛色唔係Hermes Jargon?

想問下絲打
如果著牛仔褲celine belt bag會唔會染色
我見佢唔係滑皮會唔會冇咁易染

Marc Jacobs

有冇得拎去專門店救下佢

Nano belt好用到想買多個
如果牛仔褲都唔染真係好勁

我用大象灰完全冇染色，應該都睇你啲牛仔褲會唔會甩色，如果驚嘅就著返淺色牛仔褲先咩

[member] 其實個衣架好重要 做多D運動操fit d 身型先會容易carry到唔同造型 ［/member]

我覺得uniqlo會好過fast fashion

做佢個客真係慘

冇貨呀

本身係羊皮？

即係一次過配貨配唔到？

其實都唔會 牛仔配一個靚袋成個feel即刻唔同曬 同埋好多有錢人著衫都係咁

光面牛皮

Fyr 之前有巴打一次過配貨出到k25

早兩日叫SA幫我留意下黑或者白既mini coco handle
佢尋日同我講有黑色small cch，好忐忑，唔知應該要定繼續等mini好
大家知唔知mini係咪難等過small

問多幾間試下？大舖SA唔休做

但small 會唔會好大？
其實本身有個square mini 所以想要白多啲
不過應該無咩機會了

頭先巡舖睇中左邊白色個袋，見佢間格好實用，但啲牛皮有啲老翻feel, 想問下知唔知呢個seasonal款係咪舊款？第一個Chanel係咪買返cf17 好？

17 靚d

其實角度問題，兩個差唔多size

都好靚呀

我揀cf17
classic又唔會過時，同埋愈遲買愈貴

有冇佢ig

我睇左喇，好似幾有錢

明白 唔該曬

其實K25都好Cute打算草錢入手

想買puzzle bag但唔知咩色好
諗梗tan/sand/朱古力啡/深灰/light caramel
平時著衫多數黑白灰burgundy navy
可摸意比d意見我

係黑色？

個sa 都係同我講好耐冇返過呢隻

好奇想問下大家返工多數用咩袋
用luxury brand有時驚同事會講

求救 琴日買咗boy colour code係dark grey 係鋪頭睇+影相都係灰色

但今日開箱陽光下一睇變咗紫色 自問carry唔到呢隻紫灰

iphone有色差 肉眼望係紫>灰
各位絲打可唔可以幫忙問吓SA留意嚟緊有冇黑色復古金鏈返 想換貨
好想喊 好無助

係阿

琴日喺pp sa開櫃嗰陣見到有好多色既boy款 你可以去睇吓

我都等咗好耐你呢款，等咗個幾月都未有

我用nano luggage

其實我諗咗好耐都唔明點解啲人夠膽死賣假貨？佢哋係唔驚俾人拉定係覺得人哋唔會知

我通常都會用neverfull/ puzzle，同事從來都唔揹luxury brand
我覺得最緊要係自己用得開心，真係冇乜人會咁在意你用咩袋

我公司都冇人用名牌
我返工用celine belt 自己開心就得啦

我用longchamp或者puzzle
同事都係用普通袋，同埋longchamp/puzzle可以連埋飯盒掉哂d野入去唔駛執位

HC都有 今朝牛皮羊皮都齊
等咗cf20黑色好耐 今朝巡舖見到有深藍色 忍唔住買

尋日放工排左一陣hc，勁長龍，之後約左人走左無入，下星期又去捕下佢先

我用日雜袋 因為有時放工去買餸粗用
約左人出街食飯果日先帶靚袋
其實呢啲要睇公司風氣

易唔易刮花/污糟？

[member] 隻色好靚好溫柔
最近好多牌子都出呢個形既vanity case
我自己有呢款袋但唔係大牌子
容量好夠 不過平時拎野要兩隻手開拉鏈
隻色同埋monogram咁樣好低調 唔覺會過時
能力範圍內負擔到就go ［/member]

我都好後悔，兩年前睇都係萬尾兩萬，而家炒到貴過新嘅

係幾靚，dior個款都好靚，但使用上一定勁唔方便，唔可以單手使用

介唔介意分享下邊度買
我都想買個平啲，類似呢個型嘅袋放相機出街
放相機啲袋好快"waer"

滑皮睇落靚啲

用一百萬去買袋好唔好？

唔易花
買左啡色 當daily bag粗用

我都想買黎返工粗用 係咪放到好多野阿？

幾錢啊？thanks 絲打

幾靚
我都冇諗過Charles & Keith 添
放無反咋，不過度過都有12*12*9cm

邊間見到？係咪無菱格？

我見好多ig shop同埋銅鑼灣啲二手店有賣 但係好驚買到假

有個handle怪怪地

有冇人喺呢度買過嘢？我今日經過見到入邊有好多款同埋啲嘢都幾平

下面果個 都幾難襯

新手想搭單問對耳環可摸耳？

我覺得都可以 唔係咁難care,
返屋企有時間
就用chanel 送既布抺下個袋就可以

CF 17淡金難唔難買

好彩連登絲打堅有料到
上嚟問一問慳一千仲唔怕買到代購假嘢
我愛連登

我跌咗落石屎地 嗰角甩咗少少皮

咩色？我自己用開呢支 唔小心刮花咗之後用呢個抺條痕會冇咁明顯

個袋污糟咗我會用呢個嚟抹

睇落似抹得甩 可以試吓

做打手做到你咁撚明顯

幾靚

呢間個老細 一入去都幾落力sell

我係上個post問買邊個手袋比女朋友果個巴打
好多謝咁多位巴絲比意見
唔可以一一盡錄但多謝你地意見
最後決定買Celine Balt bag (細size)
想問咁多位絲打（巴打都可以答)
Grey 同 Light Taupe
(係咪所謂嘅大象灰同奶茶色）
兩隻色點取捨
講少少資料
女朋友23歲
高166
平時都係斯文look多
office工咁

請問下大家覺得邊隻色靚啲

cloud
grey

心大心細
好想買Chanel woc

好想買GP30 gold 已經每星期keep住巡舖 都冇機會

呢個款真係可以興多十年咁
好似ol必備咁
呢個design 真係無得輸

Sor第一次留言 冇用不推文，下次會用番

如果我係打手 我會直接覆樓上講Diana嗰個「我之前係度買過個白色Diana, 萬中但係幾新淨」

我就係比佢sell到心郁郁 condition幾好又賣得平過其他二手店 但係唔知信唔信得過咪上嚟問下有無人幫襯過 點知就比人屈係打手

Nano出左拼色又幾cute

淺色好靚，本身有個大象灰mirco，想買多個seasonal淺色嘅pico出街斜咩用

個袋好靚呀 漲卜卜
想問用耐左都會漲？定係耐左會扁架？

17靚好多呀

我覺得係

係
利申：160

應該係用耐左會扁喎
些vintage chanel都係咁

又幾靚喎

比較鐘意金扣

圖一皮 防刮
圖二光滑皮 易花 但睇落有光澤 個人覺得靚啲

想買水桶袋,大家覺得邊個好

我覺得LV靚啲但細啲冇咁實用
Celina就裝得多野啲同埋易買啲

唔會 會買chanel 19

Fendi都靚呀，可以

袋係咪都唔可以過夜？

想問下有無人知celine係咪真係又加價啦放左classic box入wish list好耐

Morning 絲打
春夏天又到 屁股痕
想買個袋來襯下衫
幫下眼邊個好

Chloe
Loewe

反而麻麻地chloe 太大隻字

我又係有少少呢個concern
怕一年又out 咁
好似Loewe 又襟睇d
好難揀

請問Chanel 黑色銀包難唔難買, 想買一個比女友.
類似呢個SIZE
或者有無其它Chanel銀包推介... 唔要長銀包.

呢款喺利園walk in見過有牛皮
不過利園sa態度好差

竟然係hot item...

哈。。唔識分。
只聽佢講過Chanel19黑色袋，不過個價錢真係無能為力。。銀包還可以

咦 我都遇到一個麻麻係times square
想睇手袋揀左一陣，話再諗諗
想下個月送比人做生日禮物
之後佢話使唔使咁早睇定 (唔耐煩mode)
之後去左pp買

想買boy25 黑銀牛好耐
相熟SA之前都話keep住有貨
但一路放假無買
而家決定下個月入手

OMG..佢黑色係羊皮，其它色先係牛皮

Loewe可以揀e隻
上年夏天買左 好好襯

我投黑

上星期pp有，牛皮金銀扣齊，羊皮唔記得

見到Chloe就諗起蝦乾

返咗 我尋日買到
勁靚！

覺得Loewe好啲
Chloe感覺上好似雜誌送個啲tote bag咁

上星期pp見到

黑色small？

上上星期SA話有隻深藍色菱格

好的 唔該你

係IG見到個FD既FD買到 18萬入 應該計埋配

有冇絲打有二手店推介下
係IG搵到幾間都好似流流地
想買CHANEL BOY黑牛金 20

建議絲打去IFC個間Celine, 兩位sales都幾helpful，又唔介意我試多幾隻色，之後仲wtsapp我考慮緊個兩款的網頁資料比我

應該係 但18萬買mini kelly我會想儲多陣錢入bkc

我都有諗過 但個開口位好似好大咁？

係咪矮矮地170cm左右 男仔 超短髮 接近光頭嗰個？ 佢呃我話貨要去返買嗰間先有得換 唔肯幫我換貨

Diu 係佢 個矮既中年男人

chanel boy好似好難買到 代購又信唔過 惟有再排下先
而家真係多左好多賣中古袋 不過我唔好一直都覺得就算有實體店都係溝貨賣

投訴佢啦

係啊！ timesquare矮既中年男人好似得佢
點樣可以投訴佢？愈諗愈嬲

佢講d 野都幾差
好似覺得人買唔起咁
試上身又話送比朋友自己試上身無用
心諗 條友咩事

唔識 我都係上網係咁睇睇到而家有啲心得

係呀！光光地頭個個好似睇你唔起咁
有次經過想睇下box，問佢有無焦糖色話無都算仲要帶少少睇唔起人既態度講，box好貴架喎⋯⋯
之後仲介紹我睇個vertical cabas話係入門款喎
我心諗我想睇box你又叫我睇其他做乜9

係個日我想買teen box 比fd
佢又係話好貴
介紹老花比我 我er......
原來大家都有呢個對住光頭佬既經歷
佢可能對開大客
買一個兩個就咁既招呼

竟然，我同佢買過一次老花袋，佢態度又冇咩野..不過唔知係咪因為佢check過我喺Celine 買過野有record 所以對我冇咩野，仲幾helpful

Chanel boy中意左幾年喇 以前讀書未有錢買 而家出左黎做野幾年 想買個比自己
Btw 你地覺得買20定25好？

大架 我入面會用返佢個塵袋放野

平時出街會唔會好難襯？
好似要去海灘呀 渡假 野餐先襯到咁

我上面講明明碌緊卡 突然一聲唔出就跑走去serve 佢個大客 留低我一個on99企係到 就係呢個光頭男sa
睇黎佢真係對開大客，睇唔起買一個銀包呀袋呀d人

我都唔敢 間間代購都話有商業登記 但邊有咁多貨惟有慢慢等下
多謝絲打

HK 即時

個一刻有諗過投訴
但之後去左pp買

想問下各位絲打有冇係門市見過依款 但入面係雙層姐係分咗一格咁 唔係一大格咁

拋磚引玉mode:樂星

都係 我慢慢排下先

重申 劉亦菲LV代言人

本身已經對lv無乜興趣
但都會留意下
宜家慳番

豬鼻單價要幾多錢？

覺得clic h 21好靚！ 絲打你用咗幾耐覺得點？
有youtube search過但少人講

想問下各位知唔知邊款card holder可以放得落摺咗一下嘅銀紙？好唔鍾意啲錢要摺兩下 好唔方便拎出嚟，但係又鍾意啲錢同卡放埋一齊

下面兩個係card holder
有冇問價

絲打想問呢個幾錢

係

想買ysl銀包但糾結緊smooth leather定grained好
假設係黑色
大家會perfer邊種皮？

grained

好

我都有睇個條片
話放入左盒 一拎出黎就見到塊皮自己甩

我啱啱比個袋燒到，而家比你盆冷水淋落嚟

好多款都夠長唔夠高

唔該絲打我見官網得羊皮

大家可唔可以share 下自己邊個袋係最好用/最粗用？

影實物望下
好靚

粗用Celine sangle

尼 ......

覺得好靚靚

搵d油搽下佢得唔得

咁我下次試下ifc btw thanks

咁絲打唔使唔開心
大家咁多人遇到佢都麻麻地
不過下次如果再有呢d情況
我會記低佢名or 直接換第二個sa

想入手個boy25 黑銀牛 想去海港城買
有無絲打知唔知呢排多唔多貨返？

Longchamp
不過覺得呢個袋唔放電腦都好重

又可以慳返筆

介紹話依款可以拆開個銀包同個卡套，有冇絲打知係點樣拆開係咪將個卡套係個銀包入面拎出嚟就叫拆開咗？？？

shop睇過
兩舊係可以分開架

姐係入面會有個扣扣住佢哋？睇過實物覺得點買唔買得過

絲打買咗邊隻色

冇扣，應該係就咁放入去
實物都似佢平時啲card holder
如果你兩件都確定啱用都幾好

利申：唔知幾多錢

依款冇見人拍開箱片，遲啲去門市睇下 唔該晒

paris chanel sa點窒你法？

想睇穿錯既相

Longchamp算好輕喇喎尼龍

其實我覺得幾靚但都幾似

不如考慮下goyard？
佢有個銀包仔card holder size但有銀紙位

係呀！就係唔想啲錢咁樣好似得boy chanel個款card holder啱啱好放得落唔會摺住

多謝你分享不過啱啱上網睇麻麻地個pattern

想請教下各位絲打知唔知呢個Hermès銀包容唔容易買到，係咪通常有現貨？定係要配貨先買到？
(利申 未買過Hermès啲嘢，覺得呢個銀包靚想入手)

見官網淨係得粉紅色，依個款有冇黑色呢 女人真係好麻煩

依家官網有？有既直接官網買啦

有呀

真係架唔知難唔難搵呢 未入過Chanel實好緊張

Marni風琴，我係粒粒嗰隻皮
上年用足全年，出完街消毒完全唔驚

你可以打去hotline問下先
你比個code佢話呢個款既黑色

新手想入個Chanel small coco handle
想問各位黑色係咪好難有貨？
自己冇喺chanel買過嘢 冇相熟SA
就咁入分店留contact有冇用？
定係要自己多d巡鋪？
萬分感激

係咪都難買要配貨？
依家入去都冇咩靚包見到

利申：岩岩入門咩都唔識

我見有時就咁入去都有

我都有啲心郁想買呢個 好似幾方便咁

唔難 勤力啲巡舖會有 有朋友早幾日係sogo見到

唔該絲打 上網見sakura色同金扣好靚
希望門市有多啲色揀

係香港配完，都未必拎到靚色bkc

好似3950蚊 絲打有冇見過實物？

係咪呢款呀？點解想換嘅

係咁打錯

買包要去麵包舖

搵唔到既，係咪賣晒

見到嘅話可唔可以share情報

今日啱啱去落訂聽到Elements SA 話26號嚟買可以即日拎

Mini tote

去elements 買celine可以用coupon好抵啦

黃色嘅時尚服飾券滿一萬減一千

我有個粉紅色嘅小羊皮斜咩袋 每次用完都放返入塵袋，依家都算好新淨，真係鐘意嘅話都買得過，好啱日系look嘅打扮(´∀｀)♡

遲左

絲打係咪方形個款？

佢啲size唔係幾好 下次自己度
我之前搵佢買嘅時候問佢攞size 四邊都短咗少少一啲都唔貼 所以自己度完比size佢整

我連搵都搵唔到有

想問下想放左啲熱賣chanel dior可以用咩途徑幫屋企人籌錢做化療唔想比啲出名寄賣抽15%

哩個有條鍊可以斜咩

我之前買BAQ 都係自己度size

鐘意mini多啲

！！唔該哂你！！連登有愛即刻去加入左呀！！多謝哂嗚

想買佢長身那個 但好貴

@cmppdd 有興趣 backpack ah

sorli我嗰個係hobo啊

Take care

點解我keep住refresh都唔見有

呢d 款咁clean 咁簡單
難d out 既
平時唔睇luxury 袋既人都唔知係咩brand
應該用多十年都仲得

甘你配到咩色同咩size 既袋呀

有冇諗過放上嚟放或者呢度啲絲打都想買呀～
take care，你自己都小心身體，唔好太操勞

見到你呢句即刻滅火

喺Ig見日本妹好鍾意用miu miu，見佢哋揹得好靚，都幾燒

我影左比你未 肉色黑色個個款！！

紅